(討論)拆舖有用？有錢就整返 貨無咗先貴:(

如題

我無做生意 認知上貨應該係損失最慘重

直接搞啲貨
如果可以令到佢其中一包貨有菌既話佢就要成批貨銷毀
不過咁做會唔會搞到唔關事既supplier

想搶劫 真暴動?
開始有人帶風向

唔好偷
打開哂啲包網再搵水養住啲貨保存

咁都要負皮我？
認真問咖 玻璃爛佢都唔痛
貨係換錢

On9 邊隻字叫你搶劫啊低9能
用腦諗下啦白痴

收皮啦屌你老味
只會裝修,唔會偷野搶野

好驚肚痛

讚成
絕對比偷更好
一偷同班狗+撐狗撚，有咩分別
水為財

玻璃爛咗你整返再開舖，都要錢同時間啦

唔建議太focus去搞貨

利申：我都乜都唔識㗎

俾人拆左舖
唔裝修點做生意啊？
暴動保險唔包
裝修費幾錢你又知唔知？
佢啲濕鳩大陸貨成本價幾錢你又知唔知？
醒少少啦大佬⋯⋯

收皮啦你老味
裝潢佢哋不痛不癢 你咪繼續曬手足d力囉
咁撚多on9覺得人叫你搶痴9線
唔做呢樣得1樣可以做？

開唔到舖做唔到生意仲唔貴?
D垃雜野有幾貴?邊有咁多時間比你理D貨

你睇吓黨鐵仲點生意囉
仲日日滿曬人

你咪繼續覺得佢真係開唔到舖囉

要計埋時間成本
整爛間鋪佢要裝修閒閒地都個幾兩個禮拜
但你整爛啲貨佢最多兩日就可以補番啲貨

乜野推論黎
爆玻璃就冇問題
入去拆爐拆貨就太暴力

d 貨有錢買唔返？

傻嘅，冇得開舖點賣錢，裝完再拆過

其實如果日日有手足去食野跟手call白車嗌肚痛
跟住又有手足發現食物有蟲/有膠粒
咁又有冇用
感覺上班藍日日見到會驚跟住唔食

貨係最直接比佢哋換錢嘅嘢啊大佬
你曬時間爆咗玻璃 入面賺錢嘅竟然ignore

我都怕了

最好係
黨鐵日日如常開門

你係咪戇尻，裝修個幾百呎單位平都十幾廿萬
咁大間鋪叫不痛不癢

要時間
不過同時做啦

你真係on9
你覺得人哋真係痛？你覺得嘅咪得囉

成袋貨捐比慈善機構囉

我都係無知問吓 門面爛了 內在仲好好的

貨唔值錢，鋪租最貴
開唔到鋪先係最傷

黨鐵日日都可以照常營業

以你個邏輯
你覺得D貨人哋真係痛？你覺得嘅咪得囉

點會拎黨鐵黎同鋪頭比

以我邏輯 貨係最快搵得返錢嘅嘢
呢間唔開 咪第二間賣平d

人哋都係好多分店

用下腦，黨鐵點仆街都叫必須
個站爛極，D車無壞，D人都要搭
你間鋪爛尻曬邊個入去買？一係你賣D野獨家，周圍都無囉
都唔好提黨鐵大把錢可以搵人搶修

打爛間舖
一來可以表達不滿
二來可以表現到示威者唔係趁火打劫
三來裝修嘅時間，佢蝕緊舖租

回覆埋你個問題：黨鐵一個站最少有兩個門口
福建360有幾多個門啊？

老老實實，裝修一筆，
起碼一排做唔番生意，地鋪、商場，
起碼十萬八萬啦

你搞佢一次貨架，例如360？薯片零食？
條數計埋幾多？用多左現場時間，就算D野唔拎走，
觀感都極差。唔effective，文宣唔係萬能㗎

貨要計埋機會成本同時間

衣加個重點係淨係拆人地門面呀
裏面冇穿冇爛 所以先不痛不癢
一係唔拆 一拆就全面啲
同埋面對大財團先拆得一間半間 對佢地黎講真係r痕
要打倒佢地既話 如果同時全港拆曬佢地啲鋪就有機會令佢哋資金周轉不靈

名牌舖就話貨值錢姐
爛鬼西餅零食值得幾多錢
嘥時間搞啲貨不如早D裝修完走人好過

你真係覺得痛咪得囉
咁多分店都仲run緊
其他店咪都係排隊比錢

感覺上要攪貨就唔係攪門市
要直接裝修佢間廠

點解打風嘅時候 d舖成日都係話d貨損失幾十萬

只要一日有班藍絲/貪平既人幫襯
都係收唔到佢皮
除非裝修曬佢啲鋪

搶掠一定輸國際形象
HK act仲未pass

喱個要睇間鋪賣乜
同埋損失幾十萬多數係因為倉水浸

重申 無人叫要搶掠

Why not both

Sure 所以都要諗下 爆完鋪面再入去拆既話 會唔會俾人屈做搶掠